點先可以食到人地條仔

最近係網上識左條仔,有仔既
同居緊但係佢地成日鬧交冷戰
成日都會同我呻唔開心
佢地既性生活都好唔協調
因為條仔好快射所以都好少搞野
但係我探過佢口風
佢又好似唔想出黎偷食
究竟點先可以食到

@人怪

3p咪食到

我們是好兄弟

屌你老母

白銀御行(有春袋)#370062 四大罪狀 歡迎補充

1. 利用白銀御行嘅名周圍開噁心/冇内容/抄襲嘅po同留噁心/冇内容/抄襲嘅回覆 負面影響動畫輝夜姬想讓人告白

亦有唔少人認同

2. 佢係on9仔濟癲嘅狗 濟癲條道友發表完偉論比人屌到自殺 而會員#370062係濟癲嘅狗

3.五毛級言論: 你唔搞其他人?

講得好 連登就係多得佢 木耳 飲L乜撚M依幾條當連登係FB玩嘅死狗公唔少

4. 恥笑毒撚 佢主人濟癲 老死浮雲 多次恥笑毒撚 話毒撚社會垃圾 反社會人渣 同依班人為伍嘅會員#370062都唔好得去邊 明明自己都係毒撚 正一25仔